微辣d片真係再睇唔落去

其實一向d片劇情都弱弱地，但早年靠字幕同結局反差都仲睇得下。

近半年個d真係頂唔順，20秒內必close

睇女者，冇咩要求

太長，以前一條片10零秒已經引到你笑
依家啲郁啲都4,5分鐘
睇唔夠30秒已經忍唔住skip

不嬲都覺得麻麻哋好睇

識睇緊係睇大j 同笑波子

商業味重左
又越黎越hea

肥西叫埋雞開始就已經麻麻地

又唔好話越來越hea 其實係個定位商業化咗 咁同我地一開始睇 同埋鍾意嘅感覺就相差甚遠啦

D女都唔係好掂
得澳門小姐睇得下

見好收 開廣告公司算
再落去個價值都冇埋

已經唔見佢 成個微辣佢最好笑

睇黎都係hea下笑下 未至於睇唔落 耐唔耐開下無所謂

睇女就唔會睇微辣啦

仲有薑檸樂

最近世盃條片垃圾到仆街
夾硬整到個主角慘 表達差撚到
想消費世盃

有豪Dee先keep住睇

有冇人覺得最近字幕hea左

不嬲都廢 9成既片都估到結局係點
但d女 Rachel

Rachel

加䈡冇再做編劇

得霍哥同豪dee好笑

無豪dee同多多唔會睇

之前好睇係因為d片個style同題材都係抄vine
宜家拍番d自己風格既長片咪出事

霍哥D鄉音

馬介休

同smosh一樣，越嚟越商業化

正想講
龍哥好撚好笑

個蘇琳個樣真係唔掂

Captv都係啦

散band後秒unsubscribe

其實幾有氣質wor,咁都唔掂，巴打一定食開好高質

條條賣廣告
屌你老母

啲片好疏

巴打食開咩女 睇過

見到隻多多就唔開胃 最撚難頂仲要以為自己好靚女

得Rosalina 最正

我大佬落左order 叫我走先

全部垃圾
特別係戈個咀 厚到成塊豬閪咁戈個

可唔可以拍番多啲鳩片

呢2年紅左之後已經垃圾啦

笑位全部舊酒新瓶抄以前舊片

1係就鳩出廣告

d字幕尷尬到 1次好笑 2次得啖笑 3次就柒架啦

自稱
Sulin boyfriend
Doris SP

宜家5條有一條好睇就算好

連登開始反,即係

呢個真 無感情
唔明點解咁多人鐘意佢

埋咗司徒夾帶公司堆又點會好?
咪好似小姓奴咁, Guru旗下專出垃圾

一開始都唔鐘意

退步得好緊要

加蔥

戈你老母

本身都係靠抄外國vine
而家vine都收晒皮 冇野好抄咪技窮囉
利申 睇女

條條片都要最後懶突出
睇到一半都估到結局
正正經經拍咪仲好

豪dee個樣真係好on9

會覺得佢地啲片好笑的，應該係之前未睇過vine,最近唯一我覺得拍得好的係豪Dee捉老鼠

送錢比澳門洗
不了

賣廣告又唔得 覺得唔好睇唔係問題 關hea乜撚嘢事🤨 人反你又反 真係有啲睇唔過眼
儘情負皮我啦 child登仔

家蒽最撚好笑喎
見撚到佢個樣就想笑
之前同龜頭bob嗰段笑到仆街
反而有雲呑同雞wing即刻唔睇
無聊到仆街

人地微辣係廣告公司黎

捉老鼠都唔算係微辣 不過我都最鍾意豪dee

兜兜都靚過佢

雲吞叫埋雞越來越低質
為出而出咁 集集都返大陸

點解你會覺得香港人講既廣東話口音先係正確？

佢地成撚日打個「吾」字

雞WING就係個D正宗MK仔,冇墨水,冇口才,冇演技,1條片不停係到精神精神精神精神

睇小薯茄啦

阿冰

佢個樣真係衰撚到沒有，個面型似撚足果套變相怪傑個主角（綠色面果套 ）

最好笑依個同個六毫子，豪dee都還好

依家啲片又長又柒

小著茄就算數啦

自從佢地做大左就無再好笑過
變左SELL 女

同埋太刻意唔去講政治 (上次佢地訪問係到講佢同100毛既分別)

香港人唔好睇唔該，最好unfollow 晒有關微辣所有嘢

如果佢編劇加把勁就好
明明拍攝好犀利
我寧願佢真係連載整啲長篇啲嘅故仔

唔算好靚但好港式gfable

除左豪dee加蔥其他都...
不過tina眼鏡look好正

冇高質過

有冇人覺得Yelo正到痴線 ，淨係睇有佢嘅片

最正係vivi

引用錯左 想覆馬介休個cm

狗睇

最慘係佢地真係當自己好紅
講真而家d片真心低質左
以前睇豪dee 9下9下咁味幾好
而家d片冇哂內容

佢應該好淫

Vivi正呀
Bobo就似收兵咁
阿花都正

其實馬介休一星期都一兩條片
賣廣告又唔怕話你知真係賣廣告

不過馬介休應該唔係全部全職

應該係無9片笑下
下下正正常常

蘇霖好撚正wo

佢個樣真係世界級 可惜玩大陸抖音

上面講得岩
雞wing同雲吞扮女人其實一d都唔好笑仲要趕客
真心得豪dee同加蔥叫好笑
其他完全wtf

豪dee=加蔥>六毫子>all

霍哥d 戲好生硬

睇豪dee自己拍果d片仲好睇
不過唔知佢係咪仲讀緊書 好少出片

Yelo

睇蹦娃娛樂同張家兄弟滑起來啦

vivi
唔玩抖音就完美喇

澳門睇馬介休
香港睇小薯茄
台灣睇HowHow

微辣真係不了

有次係長沙灣見到霍哥，真人幾高下

依家啲片唔知想點
冇哂特色 創意又唔夠

你睇女就真係無咩要求喇

由馬介休做起已經睇
唔使好似微辣咁瘋狂賣女 又好笑
高質好多

一日一片根本橋咩都拍晒

190CM

人地宜家做到咁大，真係比你地連登仔話睇唔落去就收到皮咩

近一個月真係廢左好撚多
以前每日都期待佢既新片
呢家算9數啦

得Rose乜na 同 Rachel 係幾正
最上一段睇成10次既都笑到 真係得 加蔥同BoB果段

有下集未

個雲吞肥西好撚難頂 勁撚核突又唔知醜

小薯茄係見到佢地努力既
但近期都係死死地
無哂創意靈感咁....
無左對佢地既期待

只係睇程人富
冰J戀 講到悶

yelo好正

想講 霍哥真係好悶
唔太想睇霍哥

見過tina真人 米5都唔知有無

點解冇人講綠帽Paul同李宇軒

以前都係為yelo而睇 後來多左女就少左yelo既片

其實做創作真係好難嫁
舊橋又比你話抄
新橋睇完冇耐就比你話點解冇新野出
係自己懶係高笑點抑或人地真係做得衰左呢
香港地速食文化 樣樣要快
做野要快搭車要快排隊要快食野要快行步路都要快
連文化 潮流都要轉得快
真係好悲哀其實

得加蔥同豪dee好睇

覺得唔好睇都唔得

Rosalina>蘇琳>Rachel>Yelo>Tina 不服來辯
另外想講Doris好撚樣哀

Rachel好正

Rosalina>Rachel 其他狗也不屌

阿Paul 真係好靚仔
利申非gay

Rosalina

點解蘇琳講野成日唔多正咁 有鄉音？

咁睇黎Rosalina 大家都一致認同最正

你地係咪漏咗amilia 佢先係最正

加蔥 六豪子 出多d就岩架啦

SULIN>ALL

豪dee啲片真心正
以前雞wing同雲呑啲旅行片每集有唔同嘅女嘉賓幾有新鮮感，近期低質左，近期個集一見到Rose ma忍唔住dislike咗 不過雞wing啲剪片愈黎愈好

我覺得Tina好正⋯⋯

多多最撚大波
R 最正

原來有人睇內容。唔係睇女咩

衰在棚牙

同埋有陣娘味

近排最正係 加蔥扮頭d 好似

霍哥好撚正wor

Tina同蘇琳都靚
但件Doris真係好樣衰

關菊英

淫版 蕭敬騰

Btw,我屌
一定表面好淫實際純情

一開始睇都唔覺得靚，點知睇睇吓就戀愛了

明明五官唔算特別 合埋就咁靚女嘅

好笑嘅得加聰 同豪Dee

成撚日賣廣告
衰撚過100毛

其實唔賣廣告 點養咁多人

100毛講明賣廣告自己入唔入去睇自己話事
但係佢地成日就加插d 廣告入去
最慘佢地自己覺得自己拍d 片好好笑

轉咗睇小薯茄 / 冬OT

鐘意yelo西面

垃圾都有人睇

垃圾黎嫁啦，懶好笑可以幾耐？
又冇深度

最近Youtube成日up舊片呃view數
睇黎冇乜水

窒下窒下講野真係好似周董。

佢真係仲正過蘇琳
不過好似早排大咗肚之後就無再拍片

抄will aime 抄到出晒面
啲comment都篤爆晒佢都唔回應
好撚無恥

成日賣波

一定係星球大墊

有tina先會睇下

豪dee好笑
加蔥可以

假鞋wing 同雲吞 就真係不了

依家仲搞埋d拍片大賽

最近條大麻片雖然內容係柒
但最尾豪dee啲反應好好笑

唔講政治通常都係唔講令佢搵唔到食嘅政治囉
而家咪收香港警察錢拍片

俾加蔥搞大

熊仔都係
因為開始有規模
又有商業成分
顧慮既野多左
唔可以好似一開始咁
想點拍就點拍

好想知豪Dee 屋企隻老鼠去左邊

熊仔都算係咁
分開2個channel
仲要好有心拍
有時我都好擔心佢收入

童童先正

不嬲都係俾狗睇

女又唔係靚
成撚日都係女尊男卑咁樣

戀童癖

直頭唔會開黎睇，咁柒

好撚無聊, 笑話係上個世紀的周星馳式舊笑話, 不過係得周星馳先carry得到
有條女又成個男人咁樣, 想嘔呀睇到

依個咩名？依個最岩我口味
依個>蘇琳》〉》〉yelo 》其他

已被中出

有個仲撚正啦
但拍過一條片only
條片又冇tag 到佢, 唔知佢乜水黎

amilia_wan

無圖又無片

佢個肥仔波 扮大隻 真係唔知想點

蘇霖正d

點解我反而覺得六毫子同加蔥麻麻地
我覺得豪dee同雞wing最掂
雞wing睇得出係有心做既 剪片係真係有進步

原來盲ge都上到lin登

嘩好惡